Proč mám rád ČR?
 
Mám velmý rád České republiku.  Jí hlavný město Praha je nejkrasnějšé město ve célem světě.  ČR je opravdu srdce Evropy.  V ČR jsou hodně historickýh památek, středověkovýh hradů a zamků.  Mám rád češy taky, jsou dobrý lidí.  V čecháh jsou vždy. hodně míst kde jsem nebyl.  Proto každý vikend rád jezdím na výlety.  Už mnoho kde jsem byl, ale když vidím v kolikáh místah jsem nebyl, tak vždy vypadá jako jsem nebyl skoro nikde.  Mojí rodiči každé lěto letají do ČR.  A ja vždy rád s mi nimí jezdím po ČR.  ČR lěží v centre Evropy a proto rád cestuju do jinýh země.  To je skvělé když můžeš za nekolik hodin cesty byt ve Řecko, v Polsko, Rakousko, nebo Nemecko.  Mám rád hodne zémi, ale bydlit chci jenom v ČR.
